{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62568&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주통아저씨네산그린펜션"
    },
    "text": "当ペンションはピクニック、ワークショップ、家族休養地として利用しやすい客室を備えています。 団体野外バーベキュー、フットサル場、ミニ運動場などの付帯施設も提供されています。 周辺には清平自然休養林が車で9分の距離にあり、ペティフランスとアチムゴヨ樹木園も車でそれぞれ28分と30分の距離にあります。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時以前に行わなければなりません。 すべての客室は禁煙室で、一部の客室にはカラオケ機器があります。 調理ができる客室も一部あり、食器類と炊事道具が完備されています。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 最大人数を超えて入室することは不可能であり、客室内でのペットは許可されません。 未成年者は必ず保護者同伴の場合のみ利用可能であり、客室使用中は火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時以前に行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはカラオケ機器がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはカラオケ機器があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室で調理ができます。食器類と炊事道具が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを客室内に連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内でのペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴の場合のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室使用中は火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営についてはどうなりますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 404
    }
}